# Общая теория алгоритмов

## Работа

Лицензия:
```
 GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE
 Version 3, 19 November 2007
```
Полный текст лицензии ([LICENSE](/LICENSE.txt))

Авторы:

- Борисов Алексей Игоревич (aiborisov84@gmail.com).
([Доска публикаций Хабр](https://habr.com/ru/users/ai_borisov/))

## Записи20210328

- АЦП ЦАП
- Реактивное и целеустремленное поведение

![АЦП ЦАП](20210227-01.jpeg)

![реакция и цель](20210227-02.jpeg)

- !!! База теории состоялась. Выбор направлений развития работы

![блок](20210327.jpeg)